有無人覺得bomba D片真係好撚正

Fox同Felix係好搞笑SKRSKR666666666666666666666666

可惜比D低質嘅觀眾逼害退出youtube

收撚皮啦傻閪又上黎試水溫

如果BOMBA係外國 應該一早超越pewdiepie成為最多訂閱頻道

連登已死